點解係少數族裔當中，印巴裔比其他少數族裔發展得大？

例如
比起：泰國
菲律賓呀⋯

請指教
謝謝

泰國你睇唔出姐

一街都係賓賓，咁都仲唔夠大

印巴真係做得幾大
又夏街理，又包致金⋯

因為印度留落黎通常係啲英兵後代 或者從商 所以印度人都係有錢啲

一對父母生五件

印度佬做生意叻，可以越發越大
菲律賓賓妹有咩圍發？

我覺得相比之下，佢地更會講廣東話

佢地成日俾人查身份證

大頭綠衣果陣貪埋貪埋